租金好快都會劈價

買落既樓花呢兩三年慢慢入伙
租盤每年會少幾千個客

市區兩房4000蚊一個月應該差唔多

荃灣算唔算重災區，荃灣西嗰幾個大盤

荃灣3000蚊

利嘉閣愉景新城分行市務經理陳敏生透露，該行新近促成荃灣柏傲灣2B座中層A室一宗租賃成交，實用面積約551方呎，採2房連開放式廚房設計，座向南。單位原叫租25,000元，經議價後業主減租1,500元或約6%，最終以23,500元租出，折合實用面積呎租約43元。

窮酸淡
我出5000

租樓日日賺

花之戀都就快收樓

下年會多左失業，係咪要到左果日先醒？

仲有好多投資者買新樓（大手客），一入伙大量租盤，令到租金下跌